(18+) 內有呂慧儀裸照 沒有的話我是狗

汪！

仲以為你會擺張長腳蟹相

有d野玩一次就夠架啦

唔會又係倒反轉頭話自己係契弟個d post?
伏味濃

連張蟹腳相都冇，我屌你老母

真男人

發揮少少創意
對自己同其他會員都有好處

好撚柒呀 救命

入黎為左睇你汪

未入已經估到

自認狗

屌你老母
你班高登仔點解可以咁撚得閒唔洗返工on99咁，你老母難為阿叔我要返6day
一邊就鳩下鳩下以為好撚得意開埋膠topic引人入黎
引到人入黎啦，有d垃圾，第一句即刻戴返個頭盔，反應仲快撚過faker
有d中間少少，開左個風趣既topic之後呢，就mon撚住個po，見到有人報警啦，開始驚啦，就戴返頭盔，好似越遲講越開心，以為自己貼到落底線開埋火事力場就好撚型d女任佢屌
好心你咪撚on9啦，到果個時候高登報警專員仲理你？
陣間阿sir上黎check電腦，又要del 返d 翻版av，又要請個sick leave 廢事比公司知你比人查
唉屌差d唔記得你地唔洗返工
唔戴頭盔果d好撚野啊，反正唔洗返工，入去食幾年免費飯唔好？分分鐘識翻三五七個大佬出返黎又可以上高登開你問我答鳩up翻五七九年。
好心你咪撚咁天真啦，先唔講你樣柒入到去一定比人打，就憑你忍唔到鳩up一定日日比人啪爽，出到黎菊花都變首飾箱。

另一邊仲撚鳩屎
訓醒第一件事就睇翻琴日劉留左名既post，睇有無人比佢句“警已報" ”安已不"嚇親戴翻頭盔
望著d傻仔戴翻頭盔就會爽到反白眼，心諗"高登又因為我變得潔淨"
我屌你老母系啦，第時網絡23條出左，我諗你都唔會care，因為你會心諗無左膠post世上會更好
幼稚，你到時無左人生目標，你起身第一件事會做咩？我諗你都唔會知，你人生會變得一片混亂
乖乖地，練下口音做譚仔，返m記，做急症室義工，乜撚都好，唔好要阿叔成日等咁耐
成日都話方丈好小氣，我屌你老母如果我做admin，新官上任第一件事就ban鳩曬你班高登渣滓
做少學prefect都話有優點，做高登prefect又有咩好處，賤撚過狗屎
食屎啦，撚屌！

第一次就好笑啫

又抄橋 食屎啦

汪唔汪你都係狗 跟尾狗

post潮文都認真D啦屌你老母, 呢度係邊撚度呀
盲既就去睇凸字書啦, 上乜撚野連登呀智障仔
你老母辛辛苦苦做雞十月懷胎生你件狗畜牲出黎就係上黎post垃圾
真係可憐, 你以為好好笑? 我當你ON鳩仔炸矇撚

btw系你老母臭閪, 返去重讀小學寫"閪"字1000次啦弱智

好型

有料

樓豬

你點諗關我撚事 傻閪

冇伏，正皮

玩過好多次...